熱狗的下場

信鳩達的後果。

原文

～

抬任隻燒豬做乜鳩

咁究竟依個支持者，熱血係咪連$540都無俾

李正閪條垃圾真係啱撚晒入熱狗依d邪教

今日政事台好熱鬧

好正，就算熱狗拯救左世界都真係無人知

咁竟究熱狗做左D乜，無講
邊個知道做左乜，無講
邊個被人幫左，無講
當所有做左既野連當事人都唔知時，但又去叫當事人"問下自己"！

呢D係乜玩法？！係咪神交當做左野？

真係陰公，仲日日俾熱狗屌。

總之就做左好撚多野啦 不要問只要信

我相信核心熱血成員有得到幫助，但外圍成員眾多，照顧唔曬都好正常，個個組織都好似民建聯咁有錢咩！

蘋果日報

完

毒果都食熱狗
屌

屌，唔通熱時咩？定文匯大公？

咁你推薦邊張？
就黎全宇宙都食熱狗。

即係咁
班戇鳩熱狗攞文匯大公出黎挑游梁
你地就攞蘋果出嚟狙擊熱狗
即係五十步笑百步啦

熱狗抵屌 不過點都唔係攞毒果嘅所謂專訪出嚟打J囉

班柒頭仲以為自己狙擊成功嫁

唔係撐熱狗，但條友真心on9

喂，呢度主流係食熱狗架，你咁做會俾人屌

熱狗開工la~ 一下子入左五六隻，但無一隻講下嗰位被訪問既前熱狗邊樣野講錯。

熱狗神教，唔到平民批評

知就好，快啲走唔係就皇天擊殺你

有講即係有做，無講都係有做

李政𤋮呢啲正宗賤民
智商低下 唔識獨立思考 最適合做邪教會員

你都冇乜，所以做青狗

勇文青以前都係熱狗，不過醒得快咋

冇宗教好過信邪教

李政X唔係熱狗喇wo~

同意，所以唔好信偽獨教，回頭是岸

你真係以為我係本民青？
大部份真獨派都唔入黨 係見到你地由建國變成永瀆先頂唔順要食熱狗咋

我都係頂唔順成日食熱狗先走出嚟鳩up幾句，我就始終支持教主，亦都覺得只有城邦論可以為香港帶黎最大利益

唔好食熱狗喇，3個月喇，咩私怨都夠啦，本土派呢個名已經柒咗喇，各路人馬都高抬貴手啦唔該。見到食熱狗po or 食青狗po 大家唔好理，等佢沉啦唔該。

屌你老母日日都熱狗青狗煩唔煩啊，完善下自己套論述好過啦屌

To All 熱普城本民青支持者

屌你喇，老奉要支持熱狗？又唔撚見你哋當日拆大台咁講？成班深宮怨婦。

永瀆基本法？

屌你全家冚家剷，城邦支持者攞正牌叫人去死？

青政啲fans唔係唔知蘋果本身都唔撐青政下嗎

只有青政先屌熱狗？

面對批評除咗屈人食熱狗 仲有冇其他回應

講得明依班鳩頭嘅話 依度就唔會變成私怨臺啦

退黨保平安

on9，叫佢地停火就話當初又唔點點點
得，你咪繼續互屌囉，留名睇本土派散撚曬
繼續食熱狗食青狗啦各位
屌那星唔該你諗諗你係為私怨定係為香港啦

反熱果班停火過一排架，但熱狗話要報返食熱狗之仇拒絕停火

係唔係熱血公民成員都好，我地都應該尊重同支持抗共義士。

邊到抗過共呀，睇過

咁對抗689都算抗共。

只要抗共，多多益善，只要同路，係唔係熱血公民並唔重要。

屌 呢度啲人只要唔係本民青就唔係同路人架啦
毫無思考能力

你回緊果隻五毛嚟既 唔駛理

其實大家都係本土派，團結啲唔得咩 屌黎屌去

大家咪試下以理服人囉，互吊又抗唔到共。

咪試下正常交流，反正都爭拗左咁耐。

嗱，民主黨就賣香港嘅

否決港人優先議案

而家邊個屌黎屌去 ? 陳雲同黃洋達wo 屌你老母

可以唔講粗口，講道理。

你哋折大台嗰時又屌鳩人團結？

我講粗口唔代表唔講道理 . 而家係單方面陳雲同黃洋達屌鳩人渣

蟲態冇俾人DQ都你民主黨有份反對咋！

講開依條蟲太真係笑鳩死人，平日響網台扮撚晒做大事，食下竟然柒到為反旗仔單野要泛民救

北大博士淫賤聯區議員助埋水平係咁上下，點似得陳雲喺中央政策組做咁高水平。

佢同tim tim都離棄咗熱普城噃…

其實一堆「三國人物」同page成日响度玩針對，永遠唔明咁玩針對法，係會令人更加/改為唔投熱普城架…

原來四眼人蝗冇份？但係佢日日吹自己有份喎契弟。